舉報違例泊車你我有責

唔好吝嗇你一個電話
只要打電話到該區警署就得
好方便
電話後記得問佢報案號碼
泊灣位泊巴士站啲大車過唔到好快會處理

正
牛肉乾大吉

啱啊！特別係自私鬼泊雙黃線搞到條路窄到塞死曬

等睇樓主俾班違泊狗咬

師兄識玩

舉報違例泊車你我有責

你地係咪人生太失敗先要搞9人
正垃圾

樓下塞到傻左

$320 利利是是 fat fat

樓下有班仆街泊巴士站

999未？

每年去到新年呢段時間
就有呢D舉報違泊既post
習以為常

其實唔係搵食車個類 要抄咪抄又唔痛

屌我以為你講我外母樓下

痴撚線報晒狗,班狗落嚟吠趕排車場既人（包括我）都唔抄巴士站堆車

磨左半粒鐘終於入到場，出嚟見格離街double park 一部都冇抄

黑警同違例撚食屎啦

已報

巴士站都泊埋真係仆街黎

配合狗方執法又贏

今日繼續

新年特別多違泊

支持
最憎連行人過馬路位都泊埋要人兜路果啲仆街

只有港獨亂港撚先會屌我哋哩d愛國人士向警察舉報違泊
港獨撚收皮啦

555555555

影個黑警話佢唔捉d犯法嘅人係唔係港獨派嘅臥底，再張條片po去藍c gp 同支紅書

抄牌絕對支持

999先有用
分區電話打極唔通

feel 到會比熱狗攞嚟話黃屍支持極權政府

支持

仲有全車黑玻璃睇唔到入面果啲
都要1823

違泊撚係咪人生太失敗先阻9人
正垃圾

車主封320利是比政府了

呢個真

唔洗舉報，依家已經日抄夜抄

違泊仆街
不過幫暴政搵錢 無野好講

咁講啦，車場有位擺街阻人抵死

過年車場無位我又唔係阻到你
樓主又何必新年比人屌呢

太寫實

預晒錢俾人抄牌，但最近幾個月四圍亂泊都未抄中我。違泊只要唔阻人唔阻大車其實好安全

賤狗點解要咁樣搞9人，依家正苦冇經已經叫班狗狂炒，你仲要舉報，扑街祝你全家死

抄到幾時，區區都見到係咁抄
2個鐘見到一車兩張

你幻想阻唔到

有幾多真係做到阻唔到呀

呢度違泊撚唔屌得嫁
係政府既錯
佢地無錯

你咪報囉不過我都祝你新年死全家

泊咗成年街先收四五張牛肉乾，抵過停車場不過最驚比人拉花，好彩大部份香港人唔敢鶳

無錢學咩人揸車

有時停係街邊買個外賣係米又要泊入場阿